到底咩人先可以教得掂李城呢隊西波

5:0
睇fans page啲人屌曬鬼 puel out

放緊假啦

唔知好嬲定好笑

風流波都咁認真